你做咗啲咩/你想做啲咩係唔需要同任何人交代

冇人想知啊屌你冇人會讚你架
靜靜雞咁贏啦，要明白越少人知越安全
如果真係想做嘢嘅勇武手足請轉地下化
唔好再接受任何訪問、喺連登/tg自稱xx小隊
請你記住你只係一個普通人
最後一點，小心比狗跟蹤
有心要跟你嘅Check返cctv就跟到架啦

祝
武運昌隆

靜雞雞

靜靜雞

靜